金鐘m記生日會巴打入👋

M記生日會有無最低人數限制㗎？
如果得幾丁友有無得搞㗎